從今日起，見到狗逗口罩人時試下咁樣玩

冇嘢玩呀，走啦

拉你口水襲警

同佢講我有TB
衝去佢前面係咁咳咳咳咳咳

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

我有手足口病

仆街笑左

有冇笑埋右?

有

對狗毛過敏

咳埋淡啖落佢哋塊面到

都唔知樓主呢類人有冇睇過直播
你估警察唔敢打柒你?
你老遠咁屌警察佢地已經衝過黎捉你
你仲撚鳩佢
佢打死你都仲得
建議樓主做先
冇事既話call 我